有冇人揉過家姐/細妹對奶?

扑野就話亂倫者,揉下波,啜下奶ok瓜

成日啜大佬果對

樓豬係FF 定係有試過

留名睇社工跟進

揉過阿媽

BB仔果陣

社工is watching you

唔係話唔信你，但係你圖都無張，你話玩過金正恩對波都得

阿妹有話過點揸波最爽
我都有教佢男人條J邊個位最敏感
大家當資訊交流

lm

未試過
家姐唔敢
細妹冇

有鳩up feel但想像下覺得好撚尷尬好撚驚

難分真與假

留名睇報警撚

問得呢條問題既人多數都係沒姊妹 或者係睇得咸片太多

樓主=社工

agger

p.s. 有一個家姐

正常係唔會對自己的屋企人出手
就算幾正都好 唔知點解一定唔會想掂佢地
親戚又另計

諗下都作嘔

有無人家姐細妹係屋企唔戴bar

留名

有家姐細妹既一定唔會咁問

agger x 2

p.s. 有家姐有細妹

睇到都想嘔

你一定係無家姐細妹
廿零歲只要唔係太保守
傾下扑野好平常

agger x 3
睇到個標題已經極度唔舒服
想反胃

P.s. 有一個妹

最好比個肥婆細妹你

家姐叫我幫佢揸下對波按摩下，我做細嘅唯有聽佢話囉
利申ff

搵食姐，犯法呀？

agger x4
入黎睇連登仔fd
有個家姐

same

自己冇 比我 FF 下都得瓜

咁犀利
家人講呢d 唔會老尷？
定真係指住部位一路睇一路講

當你有家姐/細妹你就唔會有呢個幻想

如果成個周獸娜咁呢?

有屋企人點會講性既話題
我同阿哥都唔會講咸濕野

我家姐有問過我男仔點扑野先最舒服

我淨係答左佢 對象係你就點都唔舒服

然後我月尾冇錢果陣求佢都唔救下細佬我

笑左

係咪想挑逗你

如果係我會好不安
不過果陣冇記錯係因為有本書係講男人扑野點先舒服
佢睇完就問我

我屋企算開放 老母成日話扑野一定要帶套
佢唔想咁快有孫住

成日大力打佢屎忽就有
出街都照打

駁唔到
成日係屋企成個男人咁

只要自己現實中真係有家姐/細妹就唔會對呢d亂倫野有任何幻想
見到自己家姐只有想打獲佢既衝動，幾正都係咁話

唔覺意請佢食波餅

有細妹 完全唔會諗唔會做 同屋企人關於性的都唔會講 仲話揉

有個frd成日同我講話佢細妹對腳好正

如果佢比你揉,你唔揉?

睇到扯左

喺度ff有家姐細妹嘅風流生活

我ex個細佬成日借啲意揸ex對波

有揉過啊妹

其實咁講出嚟仲好
好多人怕講性，做咗嫲嫲婆婆就唯有硬食

家姐

有家姐 不了

家姐咁好

樓主唔好咁多FF
事實上你係唔會想咁做

有個朋友佢兩個家姐都好正

成日問佢有冇抽佢家姐水

佢話就算佢家姐係屋企剩係著內衣都冇Feel

但係我朋友係個死咸濕佬

同埋之前個EX有個細佬同我同年

聽佢講佢成日係屋企都唔戴BRA

有次飛釘(佢好易飛釘 ) 比佢細佬話

佢話有乜所謂

同埋佢兩姊弟講野好Deep

搞到我嗰陣好驚佢細佬會抽佢水

佢話我睇得AV太多

SORRY FOR 1999

有家姐嘅人表示見到Topic已經想嘔

係你面前梗係咁講啦

可能日日飲緊奶你都唔知

我ex係淫底唔會嬲
細佬自己都食好多女 係同家姐玩下先會咁

痴撚線

留名睇人亂倫

有無人劣過細佬或者呀哥碌鳩？

揉您老母

有個妹 試過揸電單車車佢 佢個胸掂到少少我背隻都想嘔
利申 妹妹正常靚靚地學生妹

胸壓

你唔明架啦

有呀妹 有時都好親密，但大家都避免講性話題 樓主仲話揉？

你真係有細妹/家姐就唔會咁諗，真係零衝動。

細佬成日搵對腳頂我對波

感情好又年紀相近，真係有都唔出奇

首先你要有一個正既啊妹

利申：肥底啊妹

樓主社工

嘩屌,好葡萄

細細個試過 好似中一個陣

Lm

未讀幼稚園前, 日頭果陣俾老母寄宿向鄰居到
果間屋有個姐姐, 應該小一,二!
成日同佢向張床玩枕頭大戰, 攬實打交
成日掂到佢個平胸

扑....傻瓜 哈哈

無細妹定細妹無波

樓主一定冇家姐同細妹
如果你有家姐或者細妹你一定唔會覺得有興趣， 甚至會覺得好反感反胃，諗都唔想諗。

再加上點解會日本流行呢個種類嘅卡通漫畫 ，相信係同日本某啲文化有關， 香港好難照版煮碗。

利申: 我有個家姐,亦都有個細我4年由細玩到大冇血緣關係嘅細妹。

條女個細妹就有

十幾歲嗰陣 揸過家姐嗰對

能幹的妹妹

由乃就無

細個喺屋企睇完鬼片家姐會唔敢自己一個瞓，要兩個人一個個頭瞓床頭一個個頭瞓床尾咁一齊瞓。

有幾次扮瞓着將個頭捐入佢大腿内側，仲特登大力啲呼氣

次次都嚇到佢叫出聲，然後佢會大力渣返我對奶報仇

More

一諗到趁佢地訓緊覺,大大力抽插醒佢就

呢個post好撚多FF
唔好話家姐細佬妹
我外國讀書個幾年同幾個差唔多年紀roommate一齊住
有男有女
大家friend底女嘅好多時都唔戴Bra通屋走
有時都會見到飛哂釘
但根本唔會想楂佢或者點樣
睇少d AV啦屌

利申非gay

好想屌妹妹

gay就gay啦垃圾

一個係妹/家長既人成日會話人妹控 但你有就唔會咁諗 之前睇過人講話佢成日同佢家姐訓裸條撚un佢家姐對波 之後比佢家姐發現跑左入廁所 佢家姐又急尿就係廁所幫佢含 你真係有家姐連掂下佢都唔撚想 D女人野又周圍放仲搞佢對奶

太激動打錯字

有三個家姐
無波

有家姐細妹 都各自各打機煲劇
講兩句都曬氣 仲講咸野
西面加多聲 妖就走開

true

佢老母黎

揉過細路個肥仔波計唔計

只會想車巴個妹

唔會想對屋企人出手
有兩個家姐

以前條女話佢有幾個同學都同呀哥扑開

有家姐妹表示完全冇幻想過佢地

報驚

兄控

日本人平時生活抑壓得好緊
內心諗既野變態好平常

一係D女奇醜無比
唔係既話你地成班仔全部都GAY既

成個post 呢啲就似樣啦，more plz

應該係ex嘅幾位同學同過ex嘅哥做愛

完全理解唔到一個正常樣貌身材女性係面前咁樣會無性衝動

如果係真嘅話叫佢幫你打飛機，應該得

我屋企果個成日沖完涼
著背心無戴bra周圍走
但完全無望嘅衝動

你個名

靚仔咁猖狂

又嚟一大班無家姐無細妹嘅毒撚係到FF
見到個標題都反胃

係 冇家姐細妹啲人唔會明
利申：有家姐

非親生妹

諗起 雨後小故事 ，有冇人睇過

諗起就想嘔

係你未了解人性既黑暗面

見過有個識得既小童
對住賣衫鋪既人偶都揸波

有好多男性真係會咸濕到不能控制自己既行為
即使大人都一樣

其實話有家姐妹就明係咪因爲自己個家姐同妹太樣柒所以想嘔 我唔信個家姐好靚好正會唔ff下喎
利申 獨生

點解我同你地唔同既，細妹身材超好黎，但係係屋企又唔鍾意著bra，前面兩粒野成日震下震下咁，我又生得高成日唔覺意見到，真係有種衝動想好好教訓佢

利申 [戴頭盔]FF

你對你老母都唔會有性衝動啦

咁你平時睇新聞都總會見到一兩單有變態佬搞自己個女定唔知搞邊個㗎嘛
呢個世界上總有痴線變態佬㗎喇

咁呢個世界上總有變態佬嘅

嗰陣同房訓上下格床 我上佢下 之後就等佢訓到叫佢都冇反應 咪...囉
其實只係青春期好奇

引哂d變態佬出黎

嘩屌好撚正

基因防衛基制

因爲細個成日同二家姐玩, 又會攬佢腰
所以依家都有依個習慣
同埋真係好正

但係由細玩到大
佢係咩人，有咩生活習慣自己知
所以即使有波唔會揸
冇性幻想囉

Ff

作埋落去

條女正唔正

老實講句,係生物學上有講過生物唔會同自己基因咁似既個體繁衍後代,避免出現不健全後代
拎返中學野講,生物界咩都有,但人類當中會近親交配個d物體一早死得7788
近親交配使畸形兒機率大增>生存能力下降>資源食物減少>死亡率大增
剩低冇近親交配傾向既種類